var唔應該球證睇

最好就電腦睇晒啦
35%係十二碼 65%唔係
咁就場場最客觀

改名做lihkg
睇睇連登先
連登仔話係
咁就係了

AI referee

最好俾撚哂射唔出既朗迷睇啦

應該現場觀眾即場投票

比你老母係棺材入面睇

朗迷質素

電腦分析：90%係 10%唔係
球證：冇事！開波！

咪一樣 以為你有咩堅料

到時班友又嘈鳩個電腦program

嬲嬲豬